
                      Americanada de las grandes. Solo les falta ir al McDonald y ver la NBA . Aun así se puede ver y los actores lo hacen bien. Ojo al dato : me quede durmiendo antes de que acabara.
        
            